大家幫幫忙 有煩惱。。。

做緊pt sales 本身計劃五月報個erb課程轉職 但肺炎搞到啲班停晒 暫時冇得報
就算讀完都驚冇人請 所以唔敢報讀住

之後又出奇地經理叫我轉ft 一來我做得嘢 二來本身缺人 如果我轉咗就唔洗請人

但我本身好討厭返呢份工只係做住先
覺得做到好痛苦 如果我轉就會苦上苦
但轉咗一個月就可以儲多五千零蚊 有啲心郁郁

如果我轉就諗住做埋出年過年先再算 但一諗要做多ft 9個月就。。。

我諗緊繼續做住pt等經濟好啲辭職
定襯而家做ft儲多個錢做埋出年過年先?

經濟幾時先會好啲?半年時間夠唔夠?定過埋年?

？？？？
full time都可以辭職

因為諗住如果係轉ft就做到過年先走好似好睇啲咁

who cares

咁又係